鍘魚涌地鐡手足想法退，有大量鬼！！！

鍘魚涌地鐡手足想法退，有大量鬼！！！

鍘魚涌地鐡手足想法退，有大量鬼！！！

push

千其唔好黎北角，好多防暴及福建幫係度等緊

鍘魚涌地鐡手足想法退，有大量鬼！！！
所有手足退，有大量鬼
push

鍘魚涌地鐡手足想法退，有大量鬼！！！

所有手足退，有大量鬼混入

push